黎悅澄小姐、黃創暉先生，請你地還錢！

這個年頭想追人還錢，仲難過問人借錢。
沒良心的人真的越來越多。

黃創暉先生與我稱兄道弟，已經是好幾年的好朋友，事源於大約3-4年前，黃先生搞大左他佢當時的女朋友– 黎悅澄小姐個肚，原本都話要生出來，d fds大家都替佢開心。但後來因為佢私人的事情，就冇生，黃創暉話要帶佢女朋友去私家醫院落bb，當時問我借左4萬。
當時我都冇

甘多錢，黃創暉先生就叫我幫手問財仔借，ok，因為系兄弟，係好好既朋友，幫。
時隔甘多年，口口聲聲話會還，但就幾個月比幾千甘，根本就還吾足。
後來呢幾個月屋企都發生左d問題，都好需要錢救急，我冇理由見住屋企人辛苦，自己絲毫付出吾到？好，甘我就問黃創暉先生還錢，佢原本3月仲有覆我，話4月還，到了4月、5月、6月，都冇再覆過我，都吾聽電話，玩消失。
Ok，甘我揾bb的媽媽，黎悅澄小姐，但黎小姐表示黃創暉都欠佢好多野未還（吾關我事，都唔係我既責任），所以佢吾還錢。簡直是不知所謂，個bb係你 – 黎悅澄小姐同黃創暉先生既，關我咩事？點解你落仔要我幫你地咩盆數？憑咩？
你覺得你做野辛苦，揾錢辛苦，人地就吾辛苦，我就吾辛苦？你覺得你落bb你唔需要負責，吾通我就要負責任？咩道理？
黎悅澄小姐宜家已經另外結左婚，都生左bb，做人阿媽唔係應該更能體會其他人的辛苦？吾通你會想之後你既小朋友都白白辛苦工作，然後d錢拎去比其他人落bb？如果我有甘多錢，我會做d更有意義既事情，而不是比你拎去落bb
真心唔會再信d咩兄弟，垃圾！

如果有巴打認識黃創暉/黎悅澄，唔該幫手聯絡佢，追數，還錢！ thanks

啲錢憑我本事借嘅
點解要還
屌你老母

岩牙

tldr

btw

偉 係到嘛？

嚇死人咩個樣

乜連登係收數公司？

自己本事借憑咩要我還 凸

強帖留名先
連登真係咩都有

如果有巴打認識黃創暉/黎悅澄，唔該幫手聯絡佢，追數，還錢！ thanks

係你咁白痴先會識埋呢d Mk
你放上黎根本無人識

做咩要還？
屌你老母

又甘又吾，樓主走先，呢到我頂住

幫推 借錢唔還正仆街

點解世界上有啲咁柒嘅柒頭個樣想點係咪中輻射

生成咁 脫墨緊要過落仔喇
仲要去私家
你係私家見過咁撚樣既MK未?

屌你老母個頭柒撚到

又係大粒墨

人地憑自己既本事借
你憑咩叫人還先
自己反省下喇

啲大粒墨正仆街嚟

我係個女人都唔還錢畀你啦 on99
要怪就怪自己男朋友點解咁蠢借四萬蚊畀人

人哋落仔憑咩要你孭盤數 就係憑你on99 唔帶腦識人 就借錢畀人 當買個教訓啦傻仔

借個意思本來就要還
你如果係憑本事叫人送錢俾你嘅咁冇嘢
但你憑本事嘅係借 咁同時承擔左個責任係要還
唔還唔係有本事係睇得出你人格有幾賤
btw認真左

呢d大陸仔你同佢做兄弟其實抵撚你死la

直必

係小額錢債審裁處